有無人怕分手 係因為怕面對另一半屋企人同朋友

拍拖幾年，同另一半嘅朋友都已經玩得好熟，又成日都見對方嘅屋企人，而且佢哋對我好好，好錫我。
如果突然分左手，好似會突然無左一堆朋友，又怕對方屋企人會唔知點諗。

唉 有無人都會怕失去同離開，而唔想分手。

睇唔到將來真係冇咩可能行落去
唔好怕冇咗一班朋友
朋友可以再識過 最多晒啲時間
夾硬行落去你只會更辛苦

唉 最怕係我睇唔到將來
但對方唔係咁覺得

決定咗問嚟都嘥鳩氣

你同親戚朋友拍拖定同男/女友拍拖？
感情係兩個人既事only

我之前俾呢句鬧醒過

點睇唔到將來，你同佢諗法有咩唔同？